本港失業率維持2.8%

統計處公布，本港2月至4月經季節調整失業率為2.8%，與1月至3月數字相同，就業不足率維持1%。

總就業人數由1月至3月的3,860,400人，上升到2月至4月的3,865,000人，增加約4600人，同期總勞動人口由3,970,800人，上升至3,977,300人，增加約6500人；失業人數（不經季節調整）由1月至3月的110,400人，上升至2月至4月的112,300人，增加約1900人，同期的就業不足人數由38,900人下跌至38,000人，減少約900人。

勞工及福利局長羅致光表示：勞工市場短期內料會維持大致穩定，惟外圍環境仍具挑戰，政府會密切留意本地勞工市場發展。

死咗上去大灣區「發展」就唔當係失業